u記缺貨

最近上u記個網見到有件外套幾抵想買
但個網寫 抱歉！此顔色及尺碼正缺貨
係咪代表所有分店都一定冇貨？

啫係應該仲有貨？

o咩k姐你

啫係仲有冇機會有 ？

咩貨先，有d 轉季未必再番貨，有d 就會番
你係個網到記低個code,直接落分店問staff check ipod 啦

呢件 想要深藍色 不過得返s

原來係呢件制服

自己落舖頭睇啦

唔靚，今季最買得過係件軍褸

不過好快賣哂

巴打住邊頭

想要咩碼

係呀 149好抵

早排$99件
梗係賣晒

攞嚟粗著啫 唔係為咗靚

但99蚊件個d 唔係垃圾色咩

中碼啊

99仲平
邊啲色先叫垃圾色？

全部色都係
我都買咗呢件

牛仔褲幾時減價
299好撚貴

係咪有啲色絕咗版？聽講之前好似有灰色

呢件實無啦

我講果件都係400

唔係啊嘛 冇乜保到暖嘅外套